有冇試過一日重複聽住同一首歌？

會點

會厭

個藍牙耳筒會冇電

今日

成日都係咁

突然想聽一首歌 就會成日就聽果首歌

我會 好正

頂 琴日成日都諗緊呢個問題

如果個日心情唔好就狂loop bad day,相反心情好就會loop good time,無乜事就全部播

試過有連續13日返工放工食飯都係單曲循環緊LOST STARS

有 不斷loop